宜家啲細路睇波子睇上腦

上腦？